是日午 我想要 雙層芝士孖堡餐配麥香雞包

唔好食麥當勞啊🍔

啲薯條好油同好腍 仲差過老麥

叫可樂比咗zero 我

好伏

邊度

唔自爆

終於睇到個logo

又要再貼

mos 食 set 薯條汽水都要加 21
我食兩個包好過

好豐

呢個濕鳩野$51

咁貴

炸雞》薯條

未食過 下次試吓